衰D講句 咁多位罷工罷課係無用

罷工罷課之外 希望咁多位唔好坐係屋企得個講字
一齊岀黎 屌佢老母閪 今次應該真係End Game 唔岀黎等幾時？

香港人俾D骨氣得唔得

推

罷工罷課緊係出黎啦 駛你教咩

推推推!

有D人 當多日AL

推推推

罷工罷課坐喺屋企痴撚線？

依家講到岀口 等佢地無籍口話唔要

依家講到岀口 等佢地無籍口話唔要知

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

罷工罷課更加唔係唯一要做既野，請各位盡力參與各種可行既社會不合作運動

其實不如打埋集合時間地點落張poster到 等到時唔使咁多人盲頭烏蠅咁

推佢老母

其實最好就老世帶頭啦

講真 賺少日錢 去換返個未來返黎 值到仆街la

罷工罷課 再戰不散

共產黨今次摧毀香港經濟都要過，賺少日錢都會抗爭失敗

通知各位 12號太遲 11晚我地就要贏返香港返黎

係真真正正的end game！

唔通坐屋企咩

本身晏晝同夜晚既人心態上係唔同，晏晝最多人既時候好多中年人帶埋個b同小朋友出嚟，你叫佢帶住個一歲既手抱b衝咩…夜晚先係全部後生仔，機動力都武裝力都唔同，心態上更加唔同，因為包袱俾起有頭家既人輕，可以沖得，但係就係唔識打游擊，分東西兩邊慢慢向後退，一邊向灣仔(好似琴晚頭半段咁，慢退慢戰)，一邊向中環銀行街港交所個邊，最緊要搞到中環銀行同港交所開唔工，一拉長條線，呢警犬又攰又會唔夠人，之後再合翻埋係金鐘，一齊將其擊破。
香港最重要既金融經濟，你一打破佢，一定全民上街，港共投降，只要中共坦克入城，國際社會就可以圍剿佢。

岩，全港人一齊去銀行拎晒副身家出嚟，再換晒做美金
包你一日就投降

你未見過外國罷工罷市？無用你都講得出
外國工會搞罷工罷市 你落街買野都買唔到
外國政府都要跪係度

見到啲人放假出去玩 屋企hea都唔出黎真係好撚嬲
89歲嘅阿伯 中二嘅學生都自己一個出黎
最有力個批反而去左玩 屌晒你地老母

人地係罷一日？

無第一日 邊有第二日
個個咁諗 不如專心返工啦 去咩遊行 不如支持政府好過

大家一齊請病假 ok?

唔好靠任何人，今次靠自己！

你都要諗下香港D腦細 一日佢地可能ok 多幾日就say no way

放心 唔會有人罷

期待香港發生黃背心級別嘅暴亂

依家有病係咪唔可以請病假？

笑話

香港人咁撚勢利
叫佢唔搵錢喎
哈 簡直天大笑話

和平抗爭撚諗住下次絕食定唱歌
以歌聲擊倒政府
今天我

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織。

你知唔知個罷字點解 要問老細拎approve呀？ on9

罷工罷課都唔撚出？

push

坐係屋企嗰啲叫偷懶，唔係罷工罷課

公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

本身intern 影響成績 點算 又唔敢直接同上頭講

泛民發動十萬人衝入去政府設施已經得

汽車推推

why not both?

屌唔好再講12
係11晚啊

要行動11晚已經要動身

假已請

連登仔要示範

我一定係最前線 我唔介意你地踩住我上

大大力推

啱
罷工罷課唔係比大家去休息去挽
而應該係大家出嚟作出進一步嘅行動去阻止送中條例嘅通過
做咗未必成功 唔做就一定失敗
香港人唔好因爲淋病嘅回應而放棄
站出來，保護我家

要病假紙

100咁少？all in la

有好多人手停口停 罷工頭幾日分分鐘一家大細食都成問題

一百萬人每人一百得個一億美金

又end game

真正最後la ching

已經喺香港生活到冇野可以輸既巴絲 ，希望大家一齊出黎最後一戰，罷工好前線都好

自行判斷

中小學老師肯罷課未

未射過波？？
有病睇醫生就有啦

如果當日 所有交通工具都唔行 到時無得唔罷啦

我知道 好多香港人同我一樣好撚嬲 既然佢地唔撚聽 hea 鳩我地 咁我地就用我地既怒火 狠狠緊俾班狗官 警犬感受下咩叫做民意

公務員，警察都罷工點睇？
相信效果會好好

罷市：香港大部分商鋪、食肆都係集團式連鎖，佢地會唔會罷？冇大集團參與，就算香港全部獨立商戶罷市，全港有冇三成商戶響應？

罷工：基層手停口停，佢地平時都唔太關心社會政治，甚至根本好支持修例，偏偏佢地人口眾多，影響最大。中產會堅持幾耐？持久戰有幾多人肯？唔通罷一日？

用咁嘅手段令政府妥協，必須要做到癱瘓香港。先唔講有幾多人做，就當你全民參與，咁底線喺邊？目標幾多日內逼政府讓步？12/6已經二讀三讀過埋啦，仲慢慢同你磨？

請病假點會手停口停 係咪未請過病假？
香港絕大部份公司都有醫保 可以免費睇醫生

多過100人罷工當你嬴

我都想 但唔夠姜

都係老套句‘多你一個好多’
加油！

原來12號係小學嘅bca筆試日子添喎

一億美金大把有錢佬流動資金都有
唔好講話香港banking system

各位

夠多人就得

唔好意思 比我直入一下
大家可以睇下邊日出黎好

12號罷工 啲人11號咪可以同你玩通宵囉

罷一日係無用

1422525

啱啊，罷工罷課係屋企淨坐係無用，出去舒展下筋骨，但千祈唔好阻人返工啊，你無理由要其他人一齊陪你唔返工

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

明明最有效既野就局人要鳩沖

12號早上，約下朋友係金鐘站月台等車啦好無